聽日 罷工 癱瘓 全港 地鐵! ! ! ! !

香港人最後機會!
硬對硬 實輸
唔該 唔好諗啦 聽日唔好打仗 全民癱瘓港鐵

石禮謙話畀大家知，香港人最緊張嘅係經濟

講個知識畀大家知每塞6分鐘車，就會有28億損失

舊Source：

大家請守法體驗一流港鐵服務
[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

癱瘓港鐵，啲義士點去支援？

癱瘓地鐵
大家加油

到時討厭示威嘅人可能更多 真係要諗清楚
利申 非三毛

大家要奉公守法！

與其3罷，大氣團唔參加冇用，我會建議罷買，除左必需品，其他唔買

*集

轉：

作為一個前港鐵職員, 我警告你地唔好搞港鐵, 尤其係所有緊急制

車上同月台既緊急制一比人打左, 架車就會q code, 要手動bypass左先再行到 但係會冇晒auto signal 既protection, 好危險

警告你地 同你地既朋友 所有示威者 暴動者 唔好好玩唔玩 玩緊急制！

我只會留一次言 你地自己同其他人講, 香港經濟有咩事你地擔當唔起

我同我d前同事強烈遣責你地依班暴徒, 鬼唔望警察扑撚死你地！

你地最大武器 係民意
民之所好好之，民之所惡惡之

請大家三思

又攞番上黎